［冇圖］每人屋企都有一部謎之洗衣機

唔知點解永遠啲bra 啊 底褲同襪都會愈洗愈少

明明係拎咁多去洗

成日都得返一隻襪

或者啲胸圍唔見曬

利申：絲

你唔係想知個真相呀嘛

講左死全家

男人老狗戴乜撚嘢胸圍

有人靜雞雞抽飛左你啲野去打飛機你唔知姐

我最近d底褲都愈洗愈少

屋企既男人得阿公

原來巴打都會有呢啲情況出現

我懷疑晾衫既時候夾得唔好吹左落街

乜你唔直洗衣機轉動個陣會形成蟲洞咩?

你冇檢查清楚
我洗咗耐都未試過唔見野

More plz

真係會唔見

差在未拆開部洗衣機黎check

Bra咁大個邊有可能會唔見

咁呢個就唔知係人為定意外

這件奇怪的事情發生在美國西雅圖市。在市中心住着一位26歲的獨居女子柏蒂·姬艾絲。她平時總是愛乾淨，穿過一天的衣服總是會及時去洗，新買的衣物總是先洗過一遍才穿。這一天她把新買的床單放在已經使用半年的洗衣機內去洗，放進去之後，她便去干其他事情了。當她幹完其他工作之後，就打開洗衣機的機蓋，令她吃驚的是，裏面的床單不知在什麼時候已經不翼而飛了，取而代之的是一件完整如新的18世紀美國華盛頓總統時代的軍用服裝。柏蒂·姬艾絲小姐是這樣敘說當時所發生的事情的：「這簡直完全不合情理，我明明記得我將床單放入了洗衣機里清洗，可是取出來的卻是一件舊衫。這絕對不可能是有人與我開玩笑，因為全屋裏只有我一個人住，而且我還養了兩條大狼狗守衛，任何人闖進來都會被它們發現。」她質疑的態度引起了友人們的猜想：他們認為柏蒂·姬艾絲的洗衣機是「時光倒流機器」。柏蒂·姬艾絲小姐也感到朋友的話有道理。於是她們便請來了一位博學的歷史學家來鑑證這件軍服的歸屬。

這位歷史學家細心地查看過柏蒂從她洗衣機里取出來的這件美國華盛頓總統時代的軍服，證實它的確是18世紀的產品。同時他也排除有人惡作劇的可能。歷史學家告訴柏蒂·姬艾絲小姐：「照我所知，任何一位私人收藏家或博物館都樂意付出25 000美元或更高價錢購買這件衣服。」

那麼，柏蒂·姬艾絲小姐該怎樣處置她這件「不明來歷」的軍服呢？姬艾絲小姐說可能會把它賣掉，以補貼自己的生活費用。與此同時，這台洗衣機引起了一些大科學家和超自然現象專家的興趣，他們都很想研究一下她那部洗衣機的結構，看它究竟有什麼特別之處。因為他們相信很有可能是洗衣機將那件軍服從18世紀轉送到今天來的。有位科學家解釋說：「根據我們初步推測，可能是洗衣機旋轉時，發出某種極特別的無線電波，與一個時空隧道接通上了。換句話說這其實是一種時空交錯現象，過去變成了現在，現在變成了過去。雖然極罕見，卻也不是第一次發生。」

為何那咖啡杯無故失蹤了～

咁班科學家有冇跳埋落去搵人同佢開機

咖啡杯變左書

原來我啲bra喺曬度

男人老狗帶乜胸圍

肥仔波都要帶bra

小妹係絲